有無巴打知實金攞去外地賣有咩程序

如果拎住條9999金條 攞去外地賣有咩手續

拎去日本？

梗係唔係 有親戚係越南個邊死左 有啲金淨低比我呀爸 想直接係個邊賣左去 想睇下有無巴打知有無話要啲咩收據定點個啲

點解唔賣完再匯款

就係想知係第D國家賣金要點賣 睇下有無巴打有經驗

有無證書

有幾多？

越南冇香港咁發達 如果係普通金條一來一回俾人食10%少不免

都有番咁上下 如果攞去銀行或者大嘅珠寶行金鋪會唔會好D？

如果唔係當地大金行出品 純度又冇保證

就算搵人檢查完都一定大大力咬你你

買完之後搬錢返香港又要麻煩多次 幾萬以上又可能要有政府部門批准

影黎睇下

賣比我

純度好高 係9999金條黎
銀行個啲有價牌應該唔會咬到幾多？

你係邊到同我收貨

Pish

Push

點解唔拎番香港

要申報好煩

賣完轉bitcoin la ching

面交都得 我有磅